做緊AMIKA，有問必答

隨便問

屋

同普通髮夾有咩分別

公司有咩training
點先做到
有冇遇過啲好難set嘅頭

100%鈦金屬板面
遠紅外線加熱 直接由髮心加熱唔會抽走頭髮水份
有負離子功能，同終身保用 有問題直接換新機。

training其中一日教set頭
你有興趣做我可以介紹
成日有客拎明星相黎 叫你整到一樣

有無人每日都會落嚟夾頭/ 夾到你已經認得佢

呢種人有幾多

夾頭佔咗你地工作時間幾多

佣金幾多？

聽閒月入10萬8萬?

員工買野有幾折？同埋好唔好做？

好唔好做？ 難唔難set

求介紹